初選結果外洩，會唔會連參加投票人士嘅資料都外洩㗎？

究竟發生乜事？

你點知？

對家就係想你咁諗
利申 唔識

飯民大台唔該解釋清楚少少好喎

笑死

都無完整個人資料
唔好嚮度造謠

樓豬有冇去投票？你比左d咩資料人地會 trace 到你？

五毛狗緊係放負架啦 乜鳩都冇做過

驚閪咩 宜家日日都收到幾個傳銷電話 我個電話號碼就真係資料外洩啦

你有冇投票

生日月日，簽發日期，身份證幾個位，投票地區

咁重唔夠？

放心啦
政府唔見選民資料嗰陣已經洩曬啦

好似講到唔反就唔會有事咁落街洗衫都襲狗啦

可能解密到嘅
自己入去睇點解

連你投邊個都有紀錄

你有冇投票

生日月日，簽發日期，身份證幾個位，投票地區，投邊個

咁重唔夠？

資料其實唔多
但最大問題係有隻內鬼
究竟係民主動力定港大民研入面有鬼真係要查清楚
呢 d 鬼關鍵時候一定煽動內鬥

生日得”日”

拉鳩晒60萬人囉

結果俾保皇媒體提早知道

冇可能
打錯

冇可能解密到嘅
自己入去睇點解

要睇咩事
內鬼定系統
系統出事
黑警一定做大佢啦

只要有一個藍絲話自己有去投初選
見到資料外洩去報差佬
話擔心自己嘅資料一同外洩咗

黑警應該可以入佢地

投票系統話明用黎dedup ，者係chk 倒投過啦

推 你若放棄 誰衛我城

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #香港自治法 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 #光復香港時代革命 #一國兩制已死

我都想咁講

Hi PR 風向打手

Hash 晒點trace
你話store as plain text 就話姐

你去投票佢抄低你呢啲資料？
邊個票站呀哥哥

收皮啦

web site呀

p你老母死臭閪
電子投票唔洗點票點解可以流出
未公開前一定得極少數人會知
咁都可以流出，其他野你覺得hash咗就無問題？

其實個preimage space都幾細？

驚乜能，夠薑拉哂60萬人哈哈

1. 係無得work backend出返你係邊個人
2. 數據有encryption, 即使流出都係一堆亂碼

完

唔算係非常unique嘅資料 有齊晒都未必搵到你出黎
但都唔敢講到咁絕 機會比較微

港共政府早就幫你 d 個人資料送中啦
邊使等你投票先拎到

其實你睇返巴士的報原文
啲format似係有人講電話傳出去再mark低
因為啲票數全部唔係實數
排版format混亂
有大量錯別字
新東第7同第9存在 而呂智恆第8消失 可能係聽電話條友都唔識佢記漏咗
長毛特別強調 似係表達通話者嘅驚訝
用blogger欄位而唔係新聞出

生日係淨係日

push

依d解釋先可以稍為消除人疑慮

一句hash就推走哂所有可能性好on9

巴打解釋多D

依家係驚有鬼去咗做義工
而義工會 check 身份證明文件
之後用針孔相機影身分證……

行得正企得正怕咩